屌你個嘴 大快活又加價

加撚左1蚊
一年加幾次
請D打手番黎話好食就加你價

其實度度都加價

灣仔黎講新年先加
今年有D無加

係大快活咁大膽一年加2次

灣仔
其他仲貴呢

紅米飯塊雞排硬咗
A04加咗價

大快活已死

加到差唔多價就唔食你啦
貪佢D咖哩有酸味 D菜又難食咩

煲條飯